# Chinese translations for Kay.
# Copyright (C) 2009 Takashi Matsuo
# Copyright (C) TsungWei Hu <marr.tw AT gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  kay-0.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: tmatsuo@candit.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-15 23:30+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-17 02:53+0900\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw AT gmail.com>\n"
"Language-Team: Takashi Matsuo <tmatsuo@candit.jp>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel None\n"

#: kay/app.py:344
msgid "Appengine might be under maintenance."
msgstr ""

#: kay/auth/forms.py:16 kay/registration/forms.py:18
msgid "user name"
msgstr ""

#: kay/auth/forms.py:18 kay/registration/forms.py:22
msgid "password"
msgstr ""

#: kay/auth/models.py:67 kay/registration/forms.py:31
msgid "This user name is already taken. Please choose another user name."
msgstr ""

#: kay/auth/views.py:68
msgid "Failed to login."
msgstr ""

#: kay/auth/templates/loginform.html:2
msgid "Kay Login"
msgstr ""

#: kay/auth/templates/loginform.html:11
msgid "Kay Login Form"
msgstr ""

#: kay/auth/templates/loginform.html:19
msgid "Login"
msgstr ""

#: kay/i18n/__init__.py:304
msgid "now"
msgstr "現在"

#: kay/management/app_template/views.py:26
msgid "Hello"
msgstr "你好嗎"

#: kay/registration/forms.py:20
#, fuzzy
msgid "email address"
msgstr "你必須輸入正確的電子郵件地址。"

#: kay/registration/forms.py:24
msgid "password(again)"
msgstr ""

#: kay/registration/forms.py:36
msgid "The passwords don't match."
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activate.html:2
#: kay/registration/templates/activate.html:6
msgid "Activation successful"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activate.html:2
#: kay/registration/templates/activate.html:9
msgid "Activation failed :("
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activate.html:7
#, python-format
msgid "Congratulations, %(username)s. Your account has been created successfully."
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activate.html:10
msgid ""
"Sorry, there were problems with the activation. Please make sure that the "
"activation link was opened correctly in your Browser. "
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activate.html:10
#, python-format
msgid ""
"Please be also aware that activation links expire automatically in "
"%(seconds)s second."
msgid_plural ""
"Please be also aware that activation links expire automatically in "
"%(seconds)s seconds."
msgstr[0] ""

#: kay/registration/templates/activation_email.txt:1
msgid ""
"\n"
"Hi!\n"
"In order to activate your account please visit the following link:\n"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activation_email.txt:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thanks,\n"
"Your %(appname)s team\n"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/activation_email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Activation of your %(appname)s account"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_complete.html:2
#: kay/registration/templates/registration_form.html:2
msgid "Kay Registration"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_complete.html:4
msgid "Registration complete"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_complete.html:5
msgid "An e-mail has been sent to you. Please follow the instructions in the e-mail."
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_form.html:5
msgid "Register new user"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_form.html:12
msgid "Kay Registration Form"
msgstr ""

#: kay/registration/templates/registration_form.html:20
msgid "Register"
msgstr ""

#: kay/utils/validators.py:83
msgid "You have to enter a valid e-mail address."
msgstr "你必須輸入正確的電子郵件地址。"

#: kay/utils/validators.py:104
msgid "You have to enter a valid URL."
msgstr "你必須輸入正確的網址。"

#: kay/utils/validators.py:122
msgid "The slug is too long"
msgstr "slug 過長。"

#: kay/utils/validators.py:124
msgid "The slug must not start with a slash"
msgstr "slug 的開頭不可以是斜線符號。"

#: kay/utils/validators.py:142 kay/utils/validators.py:145
msgid "You have to enter a valid net address."
msgstr "你必須輸入正確的網路位址。"

#: kay/utils/validators.py:147
msgid "The port has to be numeric"
msgstr "埠號必須是數字。"

#: kay/utils/validators.py:155
msgid "Invalid character, < or > are not allowed."
msgstr "不正確 < 或 > 不允許使用的字元。"

#: kay/utils/validators.py:157
msgid "URL prefix must not be a sole slash."
msgstr "URL prefix 不可以僅是斜線符號。"

#: kay/utils/validators.py:160
msgid "URL prefix must start with a slash."
msgstr "URL prefix 開頭必須是斜線符號。"

#: kay/utils/validators.py:162
msgid "URL prefix must not end with a slash."
msgstr "URL prefix 結尾不可以是斜線符號。"

#: kay/utils/validators.py:171
msgid "The text must not be empty."
msgstr "本文不可以是空白。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:700
msgid "No choices."
msgstr "沒有選擇。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:800
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: kay/utils/forms/__init__.py:953
msgid "This field is required."
msgstr "本欄位必填。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1124
msgid "Invalid security token submitted."
msgstr "送出非法的安全記號。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1179 kay/utils/forms/__init__.py:1643
#, python-format
msgid "Please provide at least %d item."
msgid_plural "Please provide at least %d items."
msgstr[0] "請至少提供 %d 個必要項目。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1186 kay/utils/forms/__init__.py:1650
#, python-format
msgid "Please provide no more than %d item."
msgid_plural "Please provide no more than %d items."
msgstr[0] "請提供 %d 個以內的必要項目。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1299
#, python-format
msgid "Please enter at least %d character."
msgid_plural "Please enter at least %d characters."
msgstr[0] "請輸入至少 %d 個字以上的文字。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1306
#, python-format
msgid "Please enter no more than %d character."
msgid_plural "Please enter no more than %d characters."
msgstr[0] "請輸入 %d 個字以內的文字。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1317
msgid "The value is invalid."
msgstr ""

#: kay/utils/forms/__init__.py:1339
#, fuzzy
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "你必須輸入正確的電子郵件地址。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1359
msgid "Please enter a valid date."
msgstr "請輸入正確的日期。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1413
msgid "The selected entity does not exist, or is not allowed to select."
msgstr "選擇項目並不存在，或不允許被選擇。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1507
msgid "Invalid value."
msgstr "不正確的屬性值。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1508
msgid "Key does not exist."
msgstr "鍵並不存在。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1578
msgid "Please enter a valid choice."
msgstr "請輸入正確的選擇。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1637
#, python-format
msgid "“%s” is not a valid choice"
msgstr "“%s” 不是正確的選項。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1683
msgid "Please enter a number."
msgstr "請輸入一個數字。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1709
#, python-format
msgid "Ensure this value is greater than or equal to %s."
msgstr "確保這個數值大於或等於 %s 。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1715
#, python-format
msgid "Ensure this value is less than or equal to %s."
msgstr "確保這個數值小於或等於 %s 。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1748
msgid "Please enter a whole number."
msgstr "請輸入一個整數。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1774
msgid "Please enter a float number."
msgstr "請輸入一個浮點數。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1794
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "請選擇要上傳的檔案。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1799
msgid "File must not empty."
msgstr "檔案不能是空的。"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1821
msgid "True"
msgstr "真"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1822
msgid "False"
msgstr "假"

#: kay/utils/forms/__init__.py:1833
#, fuzzy
msgid "Please select True or False."
msgstr "請選擇要上傳的檔案。"

